其實如果正係玩lol同ow

高效

g4560個內顯係咪都夠玩？

唔太識

唔夠

內顯又真係唔夠
ow想開高可能要落多張1050ti/570

明白 thanks

用得g4560 通常唔加外顯
一係就r5 1400x + 1060 6GB , 唔好用1050ti，廢的

7700k + 1080ti好似好啲

加多少少1080ti SLI

認真的， g4560加嚟都晒氣，一係唔好加，換機

痴撚線
有乜可能夠

加少少 開最高都冇問題

等下啦 換i9 一定夠

Ow requirement拍得住大部份單機大作

我自己750ti開低至中畫質都算順 你自己諗

加張 1050 ti 應該都夠，G4560 用唔盡 1060

g4560 加張 1050ti都係千六 埋單

r5 1400 加10606gb都3千幾埋單啦
邊有得咁比架

所以你唔會見有人用g4560打機
我嘅意思係如果樓主真係想玩，就花個double，玩到享受好多

大撚把喎
唔通玩下lol同ow中效都要洗成5千幾6千銀咩

外國好多人買呢粒

G4560呢D GAME一定夠,可以好順添,
不過心理因素就係GPU Bottleneck

高效呀屌

手殘，中效高效都係咁話

OW FPS 高效唔重要 FPS重要

利申 G3258 750TI 全低 120FPS+

g4560+570夠做啦